究竟邊個天才發明廁所門向內拉

講既去完廁所之後先用手先拉到
但又唔係個個都會洗手
即係洗完手冇耐又整污糟番
用推咪幾好
但大部份都仲係向收拉

大力果d一下拍死人

用紙巾包住門柄拉

方便破門

用腳踢！

最大問題係冇位 有時廁格細揹背囊會kick撚住

推既開門咪撞到人

我都覺門柄最污糟
係入面去完邊個洗到手

終於有人發現

點都會有其中一邊撞到人

入邊鎖左點撞

點睇都唔係講廁格道門啦

講緊廁所 唔係廁格

唔好意思 原來我搞錯
呢個係走火通道既問題

你火警走出廁所一定係推最快
你拉既一後面既人逼就難開好多

去商場廁所都係鍾意冇門嗰啲

好多時廁所都係boh
走廊多數1000幾闊
度門就around 900
度門外推多數會block走廊

尖沙咀中出有道自動門幾好用

d人走緊，你一推咪撞低門外面d人囉

睇左幾次先明你up乜7 廁所出入口對門...

推既話仲on9

消防例黎，為左確保走火通道最少有1050mm闊，門唔可以阻到通道。

利申 新手工程仔

都火警仲怕面外面有冇人？
定你想成班人逼住個門開唔到

呢個理由都算合理
但有o的明明係走廊轉完行多2，3步都要係咁設計

出面又有一堆人既話
你道門咪阻住哂全村人

大把廁所開盡都阻唔到另一條都咁起啦

你應該問邊個工才發明個廁格咁撚細

用腳開

其實唔係設計問題，係所有入廁所既門，無論係屋企定商場都要向內拉，或者做
｢燙｣門，為左方便破門救人同埋唔好阻檔通道，依個係消防處既條例。

次次等人出去跟佢後面

廁所門都算 有啲廁格已經夠細 仲要向內拉 個人都就嚟掂到個馬桶 然後仲要zip住個身出返去

有機會阻擋通路都明
但想問下點解方便破門

踩入個馬桶咪得

你覺得邊面用踢腳會易d爆到門

根本應該所有門都用推

有冇高清版

你推先入到既話
入面放d野都難推入去
拉既話入面既人可以做到乜？

點解唔整趟門

好撚簡單，廁所出面係路黎，
你一開門有機會撞中d唔睇路既盲毛，
但廁所內既人唔係行緊路，
所以撞親既機率低好多

所以一係用紙巾抹完手再包住 如果冇紙巾就等人拉左先再ZIP位

點解樓主咁撚弱智都可以有咁多正評
係連登d人一樣咁冇常識定點

屌, 諗到咁撚複雜乜乜消防例做咩....
你正常諗下你如果ALL緊屎又ON9唔記我鎖門嘅話
人地出面唔知一推, 你咪用腳頂住話有人囉
如果係拉門, 咁你ALL緊個撚樣咪俾人睇緊晒囉, 出面個人仆街D嘅話, 係都唔關門, 再用電話映9你, 你ALL緊屎可以點反擊?

睇多次標題先講野啦

佢係尿兜屙屎
我理解就係

笑撚死

佢講緊方向問題

企係度等人開門